路過見到李佳芯

莊錠欣又唔見我撞到
TVB /香港歌手見到機會重大

路過都影得咁靚 樓主係咪隨身帶相機？

你係達哥fifa嗰個郭大俠？

仲要好似打撚晒燈咁

無錯呢

因為tvb拍野打撚晒燈

真人真係好靚

唔靚我都唔會影

又對晒蕉又盛樓主係攝影大師

做羅家良秘書

堆草同個人
技術差啲喎

如果我講我係巴士上影呢

見過真人
幾矮

好似165以上

臭雞

咁樓豬想撞elkie定Ali

for sure elkie

真人好靚 但應該無165

話說 上個禮拜五晚見到 Elkie
個頭染到咁 太易認

石塘咀

係大圍？

多謝

=假